<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="2"><page Index="1"><![CDATA[هم  دقم

                   هدرشف یاوه دیلوت تازیهجت هدننک نیمأت و هدننک دیلوت یاه تکرش    نیرترب و نیرت گرزب زا یکی رایاوه تکرش

                   یصصخت ینف شناد ،یجراخ و یلخاد نیرواشم زا یریگ هرهب اب        و      ایند زور یژولونکت نیرخآ اب قباطم    هک تسا روشک

                   و ورکسا یاهروسرپمک عاونا دیلوت هب تبسن هدرشف یاوه تازیهجت تخاس   رد یناهج یروآ نف نیرت هتفرشیپ و

                                                                     .دیامن یم مادقا یفیک حطس نیرتلااب رد ژویفیرتناس

                   یزیهجت رد    یزاس هدرشف لمع هک دنتسه     یشخرچ عون زا      تبثم ییاجباج یاهروسرپمک عون زا     ورکسا ی اهروسرپمک

                    هچیپرام  )        و  Male      رن (   هچیپرام    نآ هب هک     تسا      هچیپرام    ود     یاراد زیهجت    نیا .دیریذپ یم تروص دناریا ای زاساوه مان هب
                                                                                      .    دنیوگ یم  )    Female     (  هدام

                   یتشگرب و تفر یاهروسرپمک رد نوتسیپ هفیظو هباشم ًاقیقد    نآ هفیظو و     تسا     Male    هچیپرام هدننک مکارتم وضع

                   ،تشوگ خرچ هاگتسد هچیپرام دننام هک دراد دوجو چیپرام تروص هب یگدمآرب دنچ   Male  هچیپرام یور   .دشاب یم

                   یتشگرب و تفر یاهروسرپمک رد زاگ یواح فرظ .دننک یم    داجیا   زاگ یارب ار ییولج هب ور تکرح ، نآ   شخرچ اب

                   ود ره و تسا مه هباشم ًانیع اهنآ فیاظو هک تسا    Female   مان هب یا هچیپرام یشچیپ یاهروسرپمک رد و ردنلیس
                                                   .دوش یم مکارتم و هتفرگ رارق نآ نورد زاگ هک دننک یم یزاب ار یفرظ شقن

                   هچیپرام رایش کی مجح   زا یشخب     دراو ،ردولنآ ریش زا روبع زا دعب و هدش رتلیف دراو اوه ، ادتبا اهروسرپمک نیا رد

                   هچیپرام هب یشخرچ تکرح ،تسا نیبروت کی ای و یکیرتکلا روتوم کی هک کرحم شخرچ اب . دوش یم    Female

                   دننک یم تکرح     Female    هچیپرام یاهرایش نورد بوانت هب     Male    هچیپرام یور یاهیگدمآرب .دوش یم لقتنم     Male
                   هچیپرام    هب ورین لامعا ببس راشف تحت نغور و هدش    دریگ یم رارق رایش ود نیبام هک ینغور    هب راشف لامعا ببس  و

                     نآ  راشف و    دوش یم  هدنار ولج ه ب و  هدش سوبحم    رایش ود نیب اوه   .دروآ یم رد نارود هب ارنآ و    دوش یم       Female

                   ندش ادج زا دعب .ددرگ یم روتارپس رتلیف و نزخم دراو و هدش جراخ دناریا زا اوه     اهتنا رد    .دبای یم ش یازفا    هتفر هتفر

                   نغور     .دوش یم لاسرا فرصم یارب و هدش کنخ ییاوه لدبم رد    اوه ،راشف لقادح ریش زا روبع زا سپ    ،اوه زا نغور
                  و هدوب زاب ریش نیا لامرن تلا ح   رد .دنک یم دروخرب یکیتاتسومرتری ش   کی هب ،روتارپس نزخم زا جورخ زا سپ زین

                   ریش درکلمع یامد زا رتلااب نغور یامد هچنانچ اما   .دوش یم تیاده دناریا سپس و نغور رتلیف تمس هب نغور

                   دنک یم تیاده روسرپمک لدبم تمس هب ار نغور و هتسب ار دناریا تمس هب نغور ریسم ریش نیا ،دشاب کیتاتسومرت

                                                                  .دوش دناریا س پس و نغور رتلیف دراو یراک کنخ زا سپ ات

                                                                                     یشچیپ یاهروسرپمک عاونا
                       و  Oil flooded        ای  Oil inject   ینغور عون ود هب ًاتدمع   ،دناریا هدننک کنخ لایس عون ساسا رب ورکسا یاهروسرپمک

                   ،دنتسه نراقتمان یاهروتور یاراد هک       کشخ      ای      نغور     نودب     یاهروسرپمک رد    .دوش یم میسقت     Oil free      ای        کشخ    عون

                                                        . دوش یمن   هدافتسا   هدرشف    هظفحم   لخاد   رد هدننک      کنخ    عیام چیه زا









                                                             1]]></page><page Index="2"><![CDATA[اهروسرپمک نیا رضاح لاح رد هک دنیوگ یم     Liquid inject    اهنآ هب هک دراد دوجو اهروسرپمک نیا زا مه یرگید عون

                    بآ ًلاومعم اهروسرپمک   عون نیا   رد      هدننک کنخ لایس    .دوش یم هدافتسا تردن هب دنا    هتشاد هک یتلاکشم لیلد هب

                                                                                                        .          تسا


                   ،اهنآ رد     یلخاد    تشن    شهاک   تهج هب و    دننک یم راک نغور     نودب     و      لااب    تعرس       اب      ،نردم    یشچیپ     یاهروسرپمک

                   تیفرظ و    13    bar      ات یراک راشف ،کشخ ورکسا    یاهروسرپمک رد   .     دنتسه    یژرنا   فرصم رد     ییاراک     دوبهب   یاراد
                   یزاس   هدر شف  نازیم   ،ی  دورو یامد نازیم هب هجوت  اب اهروسرپمک نیا یامد    .دشاب  دناوت یم   150 m3/min  ات  نایرج

                   و دارگ یتناس هجرد   250     ات  120  نیب امد  ًلاومعم  ) LP ( نییاپ راشف هلحرم رد  . تسا ریغتم   ؛    هلحرم ره رد تیفرظ  و

                   یزاس هدرشف دنیآرف رد     لااب ی امد    داجیا . دسر یم دارگ یتناس هجرد     270         ات  200    دودح هب    ) HP (    لااب راشف هلحرم رد

                                                .دزاس یم رت ساسح و لکشم ار روسرپمک نیا یحارط ،کشخ یاهروسرپمک رد
                   ،ییوراد ،یتشادهب ،ییاذغ عیانص رد یجورخ زاگ رد نغور تارذ دوبن لیلد هب ) Oil free ( کشخ یاهروسرپمک زا

                                        .دوش یم هدافتسا ،دشاب نغور دوجو   هب تبسن   تیساسح  یاراد   هک یعیانص همه و یجاسن























































                                                             2]]></page></pages></Search>